讀完 thei civil degree second low 有咩課程簡

見到poly有master in civil， 但入唔到網站。
HKU master of structure 收唔收？
考唔到牌， 純粹讀來洗底

讀完做唔做到highdip 教師？
我想順便整online study video.

用粵語嘅人冇咩人肯整 video lecture.

讀master真係洗到底咩想去英國/美國大學洗底

讀完second low
乜工作經驗都冇
點會收你讀master

唔係八大 Thei同其他U grad爭本身都困難
你GPA又唔係高.. second low都算
工作經驗又冇

只可以答你有機會既 人地收生收唔夠人咪輪到你咯

有冇諗過唔係讀完就會變叻，係夠叻先有得讀？

算啦thei
仲衰過ou
有錢既咪去外國讀

好好搵工啦比你讀完Kongu master又點

工程狗second low有手有腳就有人請